\begin{enumerate}
  \item Poser et effectuer la division euclidiennes suivante (ne pas oublier d'écrire l'égalité correspondante)~:
  \begin{center}
   $575$ divisé par $7$%578=7*82+0
  \end{center}
  
  \item $7$ est-il un diviseur de $575$~? Justifier la réponse.
  \end{enumerate}
  